[突發]韓國瑜撐香港！

【解決香港情勢，我挺港人全面民主普選】
各位香港的好朋友，我要再次表達對於香港情勢的高度憂慮，並對港警進入校園一事，我完全無法接受，校園是不可侵犯的。我們一再強調「暴力無助於解決爭議，唯有對話才是唯一的方法」。香港如同一張有四隻腳的桌子支撐著，這四隻腳就是：廉能、法治、效率、自由化，如今卻面臨法治跛腳，讓桌子失去平衡面臨倒塌。
我要強力表達我們立場，香港政府以及北京政府都應該傾聽人民的聲音。對於這起事件，我們認為：台灣民主要影響香港，就要對民主表態。要解決香港問題，就要貫徹民主普選，也就是雙普選的精神，香港人民有權利直接選出自己的特首，直接選出自己的議員。
我們關心事件中的傷者，並呼籲香港政府與人民，回歸理性討論，真誠對話，尋求民主自由的共識。也希望香港政府在提出維持秩序的方案時，可以持續和抗議民眾溝通互動。同時正視香港人民的言論與集會自由權益。

牆頭草

同習大唱反調

唔好跟車太貼

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

番去唱歌啦屌

我現在要出征

死撚開啦

狼來了，講咩都冇用

睇下點

法治跛腳=做咩唔拉晒d人

屌你啦賣國魚呃票狗

入中聯辦喎

推

借位please，請入黎討論傾傾

即係話死隻腳跛晒
就會回復穩定

四隻腳*

扮
好似一月選擇

國民黨為左贏連大話都講得出
我係民進黨就即刻幫佢係藍營宣傳佢支持反中亂港

高雄發左大財再出黎柒啦

2020年1月11日選，佢呢家講乜撚都無用啦，玩鳩自己黨友

〔記者彭琬馨／台北報導〕由多個民團與香港邊青共同發起的「929撐港反極權」遊行活動，今邀請跨黨派立委共同在立法院召開記者會，呼籲台灣社會在香港面臨中共政權壓迫的危急存亡之秋，應現身力挺。除國親兩黨立委未出席外，民進黨立委蘇巧慧、鄭運鵬，無黨籍立委林昶佐與多位立委參選人都出席與會，時代力量則僅派秘書長吳佩芸代表出席。

香港因反對送中條例發起的遊行越演越烈，多位在台港人與民團將在週日舉行撐港遊行活動，今再度召開記者會呼籲台灣社會踴躍參與。除跨黨派力委外，民進黨立委參選人賴品妤、吳怡農、台灣基進立委參選人顏銘緯、社民黨立委參選人范雲等人也都出席聲援。

無黨籍立委林昶佐說，在國際社會支持聲援香港的時刻，台灣絕對不能缺席，這不只是因為台灣與香港同樣站在對抗威權中國的第一線，也是因為香港是台灣的老朋友；林昶佐強調，在老朋友需要幫忙的此刻，「你的選擇就證明你跟誰站在一起」，呼籲立法院30多席的國民黨立委，要證明自己不是中國代言人，「最清楚的方式就是回應老朋友的呼喚」。